Tulliwa ette Jaan Lepikow nink Kotli Lepikow nink teijewa henda wahel niidawiisi leppingu et kummalgi kumma käest midagi nöudmist ei ole ennegi piab Rein Lepikow wölgu wöetu raha 11 rbl. 50 kop. Jaan Lepikowil ärrä massma ja ka ütte pangi wiina raha 4 rbl. 30 kop. mis Karli Lepikow massab.
Otsus
Omma lepping täuta.
